- navigationOptions：配置StackNavigator的一些属性。
  - title：标题，如果设置了这个导航栏和标签栏的title就会变成一样的，不推荐使用
  - header：可以设置一些导航的属性，如果隐藏顶部导航栏只要将这个属性设置为null
  - headerTitle：设置导航栏标题，推荐
  - headerBackTitle：设置跳转页面左侧返回箭头后面的文字，默认是上一个页面的标题。可以自定义，也可以设置为null
  - headerTruncatedBackTitle：设置当上个页面标题不符合返回箭头后的文字时，默认改成"返回"
  - headerRight：设置导航条右侧。可以是按钮或者其他视图控件
  - headerLeft：设置导航条左侧。可以是按钮或者其他视图控件
  - headerStyle：设置导航条的样式。背景色，宽高等
  - headerTitleStyle：设置导航栏文字样式
  - headerBackTitleStyle：设置导航栏‘返回’文字样式
  - headerTintColor：设置导航栏颜色
  - headerPressColorAndroid：安卓独有的设置颜色纹理，需要安卓版本大于5.0
  - gesturesEnabled：是否支持滑动返回手势，iOS默认支持，安卓默认关闭
- screen：对应界面名称，需要填入import之后的页面
- mode：定义跳转风格
  - card：使用iOS和安卓默认的风格
  - modal：iOS独有的使屏幕从底部画出。类似iOS的present效果
- headerMode：返回上级页面时动画效果
  - float：iOS默认的效果
  - screen：滑动过程中，整个页面都会返回
  - none：无动画
- cardStyle：自定义设置跳转效果
  - transitionConfig： 自定义设置滑动返回的配置
  - onTransitionStart：当转换动画即将开始时被调用的功能
  - onTransitionEnd：当转换动画完成，将被调用的功能
- path：路由中设置的路径的覆盖映射配置
- initialRouteName：设置默认的页面组件，必须是上面已注册的页面组件
- initialRouteParams：初始路由参数


- screen：和导航的功能是一样的，对应界面名称，可以在其他页面通过这个screen传值和跳转。
- navigationOptions：配置TabNavigator的一些属性
- title：标题，会同时设置导航条和标签栏的title
- tabBarVisible：是否隐藏标签栏。默认不隐藏(true)
- tabBarIcon：设置标签栏的图标。需要给每个都设置
- tabBarLabel：设置标签栏的title。推荐
- 导航栏配置
- tabBarPosition：设置tabbar的位置，iOS默认在底部，安卓默认在顶部。（属性值：'top'，'bottom'）
- swipeEnabled：是否允许在标签之间进行滑动
- animationEnabled：是否在更改标签时显示动画
- lazy：是否根据需要懒惰呈现标签，而不是提前，意思是在app打开的时候将底部标签栏全部加载，默认false,推荐为true
- trueinitialRouteName： 设置默认的页面组件
- backBehavior：按 back 键是否跳转到第一个Tab(首页)， none 为不跳转
- tabBarOptions：配置标签栏的一些属性iOS属性
- activeTintColor：label和icon的前景色 活跃状态下
- activeBackgroundColor：label和icon的背景色 活跃状态下
- inactiveTintColor：label和icon的前景色 不活跃状态下
- inactiveBackgroundColor：label和icon的背景色 不活跃状态下
- showLabel：是否显示label，默认开启 style：tabbar的样式
- labelStyle：label的样式安卓属性
- activeTintColor：label和icon的前景色 活跃状态下
- inactiveTintColor：label和icon的前景色 不活跃状态下
- showIcon：是否显示图标，默认关闭
- showLabel：是否显示label，默认开启 style：tabbar的样式
- labelStyle：label的样式 upperCaseLabel：是否使标签大写，默认为true
- pressColor：material涟漪效果的颜色（安卓版本需要大于5.0）
- pressOpacity：按压标签的透明度变化（安卓版本需要小于5.0）
- scrollEnabled：是否启用可滚动选项卡 tabStyle：tab的样式
- indicatorStyle：标签指示器的样式对象（选项卡底部的行）。安卓底部会多出一条线，可以将height设置为0来暂时解决这个问题
- labelStyle：label的样式
- iconStyle：图标样式